［20-12-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

1 CHOW

［何以這屎尿抺不走 ］和你「塞」攬炒版

千祈唔好

呢隻又係可以同莉莉亞混組...

終於到941

是咪NEED 2 MORE LUI...

ME 1木魔女1KITTY...

武藤遊戲識變身

ME WANT 青眼白龍

JOIN SOUTH 要人

maggie

黑警死全家

好仔唔當差

7.21元朗數百白衣人衝入港鐵站無差別襲擊市民，5個月後的今日市民仍歷歷在目，今午起在元朗Yoho Mall聚集，誓言要追究真相，然而下午4時許，防暴警員突然闖入元朗Yoho Mall驅散在場集會民眾，途人急忙走避，本來仍在營業的店舖亦紛紛落閘「避防暴」，警員撤離商場後才敢重新開店。

在Yoho Mall某餐廳工作的S與W表示，早於下午2時許商場中庭開始有民眾聚集，當時集會十分和平，但突然有防暴警員無預警地由Yoho Mall二期商場跑進一期商場驅散民眾，「啲舖頭見到佢哋（警察）好似好驚咁，佢哋行到邊就落閘落到邊」。

其後，防暴警員更一度在他們工作的餐廳外停留，當時餐廳內有不少食客正在進餐，「本身都冇事，佢哋聽到有防暴嚟到就好驚，搶住要埋單走人」。為了保障食客安全，餐廳無奈下亦拉閘暫停營業。即使防暴警員撤離商場，但仍只有部份店舖重新營業。

S與W透露，商場方面曾提醒店舖今日有集會舉行，商店可自行決定關門與否。
S與W均認為，警方闖入商場此舉十分無謂，因集會非常和平，途人亦如常地逛街購物，警員無必要特意進入商場內製造混亂，她們更指警員曾多次開咪向民眾大叫「你哋班暴徒」，質疑「佢哋似係想恐嚇人多過驅散」。

當差正POK GUY

葉問有癌症死了！！

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

部9ho機bug左，前後9抽8隻7星

WUFFL

【Now新聞台】牛頭角警署懷疑被人投擲汽油彈，牆身亦被塗鴉。

有人用白色噴漆在警署外牆寫上「未敢忘記」四個大字，有清潔工人清理，外牆及地下都被熏黑，懷疑曾被人投擲汽油彈。

早上七時許，警方接報兆業街1號牛頭角警署懷疑遭縱火，警員及消防到場調查，檢獲玻璃碎片、2罐電油、4支打邊爐的石油氣樽。

案件列作縱火及刑事毀壞，暫時無人被捕。

Source：

教科書式快閃

燒狗屋唔好玩
零影響

燒狗宿更加唔應該

宿一燒